餐廳無寫明 四捨五入，收多錢算唔算犯法

剛剛去餐廳食完飲要$105+10％，餐廳收我$116，算唔算犯法。唔係錢嘅問題，好似畀多DC9一樣唔順氣啫！

推一推